跪求Go Pro 相機或者其他牌子運動相機推薦

諗住去旅行用，筆直$1500
Go Pro 同其他牌子都可以考慮，有無師兄用過有心水可以推薦？

$1500筆直可以買2手hero5/6唔連配件
或者hero4連少少配件

千五蚊留返黎食飯好過啦

btw啱啱換左hero8